# PachaqtecMayo2020GL

Proyecto de Pachaqtec para GitLab

Este es el readme de git lab

# Pachaqtec Mayo 2020
Carpeta de trabajo del curso de **Programación Backend**
[![Imagen PachaShield](https://img.shields.io/badge/Pachqtec-Pagina%20Web-blueviolet.svg)](https://pachaqtec.edu.pe/)
![Imagen Pachaqtec](https://yt3.ggpht.com/a/AATXAJw5thWgKbXclp0GR1GFXfP_vgXXyPRE0e7LhA=s900-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo)

[![Imagen Twitter](https://img.shields.io/twitter/follow/edzagastizabal?label=Twitter&style=social)](https://twitter.com/edzagastizabal)


## Contenido
**Semana 1 Sesión1**

 - Nada

**Semana 1 Sesión 2**

 - Configuración **VSCode**

**Semana 1 Sesión 3**

 - Git

**Semana 1 Hackaton**

 - Configurar el GitHub y GitLab